娜璉粉=娛樂台沉默愛twice大多數

飯娜是良知 ^.^

藍絲=沉默大多數=娜璉粉

大多數定延粉都係沉默螺旋

飯娜是人情
反娜是道理

*黑粉

咪黑我璉
拉

閪女人

娜璉粉=撐黑警

娜璉飯=高達